幾時先肯開返球場呀？

支那學童落香港返學就話要開，咁但係香港人打吓波都唔得